周國賢cover咗首日文歌 好有意思

係大家歡度佳節同時, 有好多手足被逼同親友道別, 甚至失去自由, 十二名港人更係令人擔心

我總是祈禱你能平安無事

希望大家安好

其實作為毒撚, 我係先認識原曲之後先見到賢仔cover
所以順便推介下原曲
日本band Absolute Area 嘅 遠くまで行く君に
原曲係講戀人要分隔異地嘅不捨, MV 啲相都好有彼女感, 我好鍾意

真係好好聽呀
Thanks for sharing

唉, 其實睇人仆街都算, 佢地係推人仆落街, 仲搵一堆藉口正當化自己